李慧琼：民建聯現時選情告急 市民無信心投票擔心被私了

一眾建制派議員今早（14日）見特首林鄭月娥，其後會見傳媒。民建聯主席李慧琼表示，向特首反映市民對暴亂持續感到非常擔心，對政府長時間未能提出有效方式恢復秩序表示失望。

李慧琼促請政府成立「止暴協調中心」，由特首帶領問責團隊以至整個政府，發動全民參與止暴制亂運動，例如讓市民協助清理連儂牆，但政府須提供安全配套。她說，警方連月執勤，已非常疲憊，政府有責任增聘警力，調配人手，令止暴制亂工作更有成效。

李慧琼稱，會面中沒談及宵禁或延遲區議會選舉的問題，但她認為現在「未係時候」，她促請政府要確保區選能安全進行。她又說民建聯現時選情告急，「無一個選區有贏的把握」，但仍盡力做工作。她早前建議政府要派警察在票站附近巡邏等，「市民無信心投票，擔心被私了」。

該黨九龍西立法會議員鄭泳舜則表示，關心「打工仔」和學生出行，認為現時政府發放的資訊不足夠，希望政府即時發放交通訊息，又稱有長者在這段期間多次不能前往醫院覆診，他認為食物及衛生局和醫管局亦應協助發放資訊。

李慧琼參選區議會「土瓜灣北」選區，對手有社民連梁國雄、李軒朗、林博、黃綺婷。鄭泳舜參選南昌北，對手有劉家衡和王曉聖。

啱呀，全部鶳。

邊個知你投邊個....

我會第一個保護投票者 由其保皇藍絲，反正得好少人

佢唔係覺得冇人投佢地係因為怕私了呀麻，咁厚面皮

輸就賴地硬, 邊個知你入去投左邊個

驚到咁
求林鄭出手囉
係咪先
再亂啲大家仲happy

唔係保密咩？最多咪政府自己知，除非政府放料出黎，咁咩人會收到料去私了市民？

李穢琼大撚鑊喇! 洩露國家機密 ? 原來投票比邊個會有人知 ? 掌心雷是嗎 ?

之前唔係話贏硬，得深水步有機唔過半咩？

叫popo入票站用槍指住人投民建聯囉

想推遲姐都係

\\派警察在票站附近巡邏\\

咪玩啦，全港咁多個票站，你派得多人巡邏，其他地方就會俾人裝修，你派得少就會俾人私了，民賤聯真係on9到無人有

點解講到實名投票咁

我地冒住畀黑警又打又鎖嘅險都會出嚟投票啦，你民賤聯班損民做乜咁撚脆弱呀

投票係保密 不是學中聯辨種票

屌你老母 有人喺額頭度刻住我要投民建聯？

派「香港好市民」在票站附近巡邏
邊個幫泛民拉票就打

種左咁多票洗撚驚咩

先滅民建聯，千其唔好火燒李慧鯨

民建聯好多掌心雷

次次都臨近選舉就亂鳩咁告急架啦

驚就唔好參選

呢二十年，所有野都係民建聯做，先滅民建聯，裝修所有民建聯地址

有幾on9先講得出
定係平時佢地都有mark低邊個投邊個

之前又話好有信心

我投非建制驚比班福建佬私了就差唔多

睇手掌

投票內容保密，我哋點知邊個投邊個
除非你哋玩種票掌心雷驚畀人揭發

個個都話告急 都唔知講黎做乜

我都驚俾大波man同李漢民私了

已經預計就算輸到仆街
都搵理由話D唔敢投
借D意宣佈無效

可以預視
到時實有鬼搞選民

咪搵咁多藉口啦
幾廿碎人

投票都唔撚夠膽就唔係真心支持你啦

賊喊捉賊

果陣唔係話剩係會保唔住沙田同深水埗架咩

本身唔會
你咁講完d廢老真係以為投你會比人私了就好笑

話佢腦殘真係腦殘，撚知你投邊個咩on9

點知你投邊個，除非佢本身有渠道知啦 ICAC?

怕輸就退選啦，咁柒多嘢講！

繼續屈吖李慧琼

她早前建議政府要派警察在票站附近巡邏

有狗係附近我仲驚 排排下隊要食TG

其實佢係咪手足嚟

屌你老母 咁多人俾黑警打撚到仆街 又有咁多人死
你班含家產仲食人血饅頭 含家產啦你地

係啊會私了
咁全部記得投民主派

我擔心比工聯會d人私了多d

佢地一吹雞上水就打人了

廢老記得投民主派保安全
駛唔駛出埋長輩圖

種票加掌心雷都會選情告急？

工聯會麥美娟於上水吹雞毆打市民

其實建制好多都想押後,謝偉俊民建聯工聯會經民聯都係,睇嚟種唔夠票

下???
乜你知咩人投咩票ga咩????

撐民主 保平安

得一兩個咁口響

驚咁就唔好投啦

班獻世派唔係好口響話對區選好撚有把握咩？

你地掌心雷有記認梗係驚啦

傻啦
我入完去投票我出番嚟都話投民建聯啦
鬼唔知你班仆街搵人喺票站出面做調查幫手配票咩

證明佢地會安排一班人投票。

邊個投票會周圍講

唔係呀，一眾連登巴絲一定會投民建聯嫁

on 撚9, 你自己唔爆響口撚知你係入面投邊個咩

上水有女手足被福建佬當街擄走！

侯強同北區鄉議局，北區人嚴正警告你地，立即交代呢兩日嘅事

on9

都唔知工聯會班人會唔會放土製菠蘿
沉日吹雞 夜晚就有黑社會上水 成兩個月冇上水喎班黑社會 突然上水有冇咁巧合

怕就唔好參選啦

BTW 今日咁多鄉黑出來行 睇唔出佢地邊度怕

啱，驚就唔好岀街

認種票

因為建制有掌心雷，所以會知

投票唔係保密咩~鬼知投你咩

點會知選民投俾邊個
定係投民建聯全部都係一車車

正常人就無記認既, 不過掌心雷寫哂係手

因為無交通出唔到車車種票d人去投票，所以咪輸囉

精神勝利法
連自己都呃埋

民建聯做乜唔落場保護FANS？唔願意捱拳頭？

之前鐘廷耀屌過建制派用民調配票
所以建制派知道曬邊個投邊個

之前唔係咁講架
btw止暴協調中心好on9

驚條撚咩琼姐你 種撚咗咁多年票驚閪咩

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料

呢班仆街賣港賊出賣港人梗係私了
石禮謙最後都講返啲人話
呢班仆街一定要清算

香港大學生都告急緊 仲告急選票

民建聯原來知道投票人身份

每個票站都有駐站警員同民安隊，出邊就唔知啦

係會私了你班廢老呀
記住咪出去投票

你唔出聲撚有人知你投邊個咩
搞笑

臭閪琼返屋企食屎啦

佢講到好公開投咁

賣港賊下場

佢哋投票要影相打卡先有錢收所以有人知投咗邊個？

有掌心雷或者成車癈老嘅，太危險就唔好去投啦

佢地一車車送過去

無人要私了 幫多幫公公婆婆洗手姐

老人院啲車因為塞路而去唔到票站

on9 , 邊個知你投邊個
定神早掌心雷呀

一車車老人院果啲唔敢接禮義廉生意

好撚好笑呀屌你
投邊個又會有人知

On9 又唔會有人知你去投邊個 除非你一車車去啦

你係咪白撚痴架 撚知你投比邊柒個呀?

抵你死 預左你會取消區選 你咪取消咯

正常每個票站都有警察

自己無票就係度賴

班賣港賊洗咩咁驚喎，反對嘅只係少數人，沉默的五百萬人會投比你哋㗎嘛

種咁多都輸

又出黎獻醜 可能黑衫投哂你呢 你撚知邊個投邊個 不過民建聯可能知

能知你投邊個咩

撐建制 心慌慌

政府都應該唔知

擔心被私了咪唔好出黎囉

我投完票唔會同人講我投邊個架喎

票投民建聯，香港玩L完

唔緊要 如果輸就係輸 不論原因

藍絲咁支持班仆街 點會唔出黎投

我都擔心比你班警狗雞姦
咁我咪又係要出黎投
你班選民冇guts關人撚事

鯨子嗰區根本贏硬 扮條撚

秒

咁如果真係流出仲大件事，因為成套選舉都係政府搞

你唔自己同周街唱 邊有人知你投邊個

文革.......

建制派已經放棄，大家請含淚投泛民

佢講都on9 既, 佢投邊個邊個知

九知你投比邊個咩

痴線，從來都係藍絲廢老打人先被自衛解決。
賴慧諒

又想借機話要取消區選
建制狗食屎啦

一本正經地胡說八道。。。

Exactly lol

喺度賴地硬

戇鳩，投完票個印會吸撚左係塊面到咩
撚知你投邊個

你on9
我地等呢日咁耐
踢九你地走
傻西

你不如話自己驚比全港選民私了啦

諗下佢咁講有咩目的

仲投到票嘅話
嗰日自發去票站𥄫實
記低啲旅遊巴車牌
大家記得只好拎嚟做統計就夠喇
唔好亂嚟

應該真係有 一車車果啲

重量級人馬選區一定會種好哂票

即係信唔過選舉既保密程度姐?
反啦反啦

佢嗰區種都唔洗種 紅到仆街
除非政治冷感嗰班肯出黎撐長毛

又賴，屌比d大將之風好嘛